(Marvel蟻俠) Paul Rudd: 願為李安作全裸演出

娛樂頭條
2018.06.14 20:05
保羅路德哈李安 沒要他脫也願意全裸演出
文｜熊景玉 攝影｜李鍾泉

好萊塢男星保羅路德搶到漫威電影宇宙來台頭香，宣傳電影《影人與黃蜂女》，13日他接受媒體訪問，強調自己要是能與李安合作，即使全裸也願意。他還自爆家裡有全套卡拉OK設備和上千首曲目，非常享受生活。

保羅路德結婚15年，沒有緋聞、沒有社群軟體帳號，生活也很低調，與許多老萊塢大明星截然不同。「社群媒體會使我分心，我的生活和家人也可能會被影響，我希望盡量避免這種情況發生。生活圈也保持愈小愈好，不然我會崩潰。」

有2個兒女的保羅路德，兒子是個超級漫威迷，對復仇者們如數家珍，最愛的不是老爸「蟻人」，而是「冬兵」巴奇，「他會說『蟻人是很酷啦，但拜託，巴奇才是最棒的！』」8歲的女兒就很給老爸面子，會畫蟻人圖畫給他，床上還有蟻人公仔，甚至於原本超怕蟲的她可以愛屋及烏連螞蟻都愛，是保羅最忠心的小粉絲。

目前保羅路德已在《美國隊長：英雄內戰》及《復仇者聯盟4》與其他超級英雄演員合作過，在他眼中，小勞勃道尼的風趣讓人與他工作起來相當愉快，他大讚對方是個很了不起的人。

此外他還提到很想與李安合作，「當年李安在拍《與魔鬼共騎》時我曾與他見過面，希望他讀到這篇訪問後，他會打電話給我！」但如果李安找你演出的條件是必須要全裸呢？「有一件事你要知道，就算劇本沒有要我脫，我也堅持要全裸！」

在兩集《蟻人》電影中，保羅路德的角色遇上伊凡潔琳莉莉飾演的「荷普」都吃癟，當他被問到兩人要是PK誰會贏？保羅路德非常有自信地說當然是自己！「我很相信自己的能力，但我可一點也不想跟她打！」但要是選一個超級女英雄與自己約會呢？「我想我跟她們當朋友就好了，誰知道要是分手的話他們會對我做什麼？會把我嚇死！」

為了演出蟻人而積極進行身材管理的保羅路德，雖已49歲，體格仍保持得十分完美。聽到媒體問他想把身上哪個部分放大及縮小，他仍想把腰圍再縮小一點，「這樣就可以吃一整天的冰淇淋！」至於變大嘛，他先壞笑表示「你這問題也太限制級了吧！但我還是想讓我的胸肌和手臂變大一點。」

影人

沒有緋聞、沒有社群軟體帳號，生活也很低調，與許多老萊塢大明星截然不同。「社群媒體會使我分心，我的生活和家人也可能會被影響，我希望盡量避免這種情況發生。生活圈也保持愈小愈好，不然我會崩潰。」

有D似梁朝偉?

有無人知當年特警新人類2個FBI係佢

但要是選一個超級女英雄與自己約會呢？「我想我跟她們當朋友就好了，誰知道要是分手的話他們會對我做什麼？會把我嚇死！」

繼續做三級版蟻俠
條丁細到睇唔到